[冇圖]曾俊華咁得閒去食可可店？

真係冇圖

Btw深水埗區

華巴 食唔食宵夜好 好肚餓

話冇圖點知有圖 唔負評唔得

辣殺

食啦屌

講起牙John，宜家上堂食緊

食咗 好後悔 咁飽點瞓呀

對焦落條老牛度做咩

食緊老牛

垃圾可可

鳩影對焦唔到 sor

唔覺得可可好食

好掛住佢啲立方

佢都係落去打個卡姐 就嚟選特首
唔出嚟露下面點得

屌 今日下午放工先食左個炒飯

果然係西區巴打

我地小學同學黎咖麻

啱啱係果度食完，坐同一張枱，
食食下有個自稱記者既黎問頭先薯片叔係咪出現過

個記者真慘 趕唔切

又做騷 我先係做實事架

返左去準備休息了

深水埗區堅尼地城？